一人一句達叔金句

喂！我未上車喎！

我隊冧咗喇叭啊！

星呀星
真係有聲

我好大洗咩??

我是中国人
我是護旗手

條女冇左lu

你老豆就係我 你老母萬幾個
生得你出就唔怕認
等你以後唔駛條條fing 條條fing

雞雞骨緊骨

至高境界

星呀星 接力

好一隻奪命香雞腳

「我驕傲，我是中國人！我自豪，我是中共黨員！」

6號，6號，6號6號6號！
9號？唔好，唔好，唔好唔好唔好

呀！！！
（聽到星爺叫三叔之後）

冇辦法喇
咪以為我真係冇辦法啊

我有啲肚餓啊

我是中国人

乜無奶呀，哩啲咪奶囉～
扑濕瑪莉：

喊出嚟

啡呢good!